(負皮哥) 你個柒頭唯唯唯唯 你個柒頭唯唯唯萎

天都想你早點收皮
你r過的廢job已經太多太多放膽唱首國歌咪講咁多放馬過黎

善心打破零回覆